日本買藥妝, 東京/大阪/福岡/沖繩 邊度平 ?

黎近會去個長trip
實會收屋企人order買藥

有無人有經驗.. 東京/大阪/福岡/沖繩 邊度平d ?

之前只係去過京都買..係平過大阪..

東京五反田平過其他

如果 大阪 / 沖繩 比呢 ?

大阪有一間兩間比較平

自己價下格啦

大阪唔去去旺區 eg心齋橋 一定貴
不訪去到神戶會平少少

我之前去京都SUNDRUG, 幾平

但我今次幾個地方都去..諗緊係 京都/大阪/沖繩/福岡/東京 買姐
雖然尾站係大阪...

其實你不如上網搵吓啲嘢大概幾錢
見到價錢可以接受咪買